修例或賦權政府8月起禁港人出境 建制派僅開3次會 即批草案上大會

政府向立法會提交《2020年入境（修訂）條例草案》，擬加快免遣返聲請審核程序，惟當中有條文將賦權政府禁止某人離港，大律師公會兩度發聲明促局方修正以防濫權。

共產黨來臨